{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060469",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "국수명가마루"
    },
    "text": "鬱蒼とした京畿道楊平郡龍門面龍門山路に位置する麺専門店であるマルは、濃厚なカタクチイワシ素麺と魅力的な甘酸っぱい混ぜ素麺で有名です。 特製ソースと火の香りでコクが爆発するカルビもセットで楽しめます。 駐車場もゆったりとくつろげる広い空間で、美しい自然の趣を感じ、心強い一食をお楽しみください。 位置は龍門駅から龍門山に向かう街角にある「九里峠」バス停の前です。 メニューにはしゃぶしゃぶと餃子の寄せ鍋と鶏カル鍋が39,000ウォン、ブルガルビ麺セット(カタクチイワシ、ビビン+ブルガルビ)が11,000ウォン、カタクチイワシ麺とビビン麺がそれぞれ7,000ウォン、大根の水キムチ素麺が7,000ウォン、コングクスが9,000ウォン、アサリカルグクスが10,000ウォン、コダリビビンバが10,000ウォン、牛骨餃子スープ+ご飯が10,000ウォン、ユッケミョンジャン（カタクチイワシ/肉）が6 ,ブルガルビィガビョウガ10 , 半干しスケトウダラの刺身の和え物 コウライタハギムギ12 , コハクギムギムイ12 , 干しスケトウダラのスルギムギ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この麺専門店の場所はどこですか？",
            "answer": "この麺専門店は京畿道楊平郡龍門面龍門山路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この麺専門店の名前は何ですか？",
            "answer": "この麺専門店の名前はマルです。"
        },
        {
            "question": "この麺専門店で有名なメニューは何ですか？",
            "answer": "この麺専門店で有名なメニューは濃厚なカタクチイワシ素麺と甘酸っぱい混ぜ素麺です。"
        },
        {
            "question": "この麺専門店の特製ソースはどうですか？",
            "answer": "この麺専門店の特製ソースはコクが爆発する火の香りがあります。"
        },
        {
            "question": "この麺専門店の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この麺専門店には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この麺専門店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "この麺専門店の雰囲気は鬱蒼とした京畿道楊平郡龍門面龍門山路に位置しており、美しい自然の趣を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この麺専門店のセットメニューはありますか？",
            "answer": "はい、この麺専門店にはカルビのセットメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "この麺専門店の最寄りのバス停はどこですか？",
            "answer": "この麺専門店の最寄りのバス停は「九里峠」バス停です。"
        },
        {
            "question": "この麺専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この麺専門店の営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "この麺専門店の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この麺専門店の価格帯は7,000ウォンから39,000ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 362
    }
}